322熊左， 你問我答

3月前會見308附近

虛耗性上升

逢高加沽

請問正字應該係咩？我會改

屌你老母一個GAG搞十幾萬次都唔厭

「咗」
Btw 勇士

322 半日比人殺咗都唔奇

諗住咩位止蝕

止賺不止蝕

加倉！

between, 上次我有止賺

快啲止左去變節啦，唔係夾你幾千點呀

let see see who will win

留名睇打靶

一兩手入場仲少過我買讓球

小賭怡情

Gun

326收回

巴打
唔敢熊住

家陣唔熊幾時熊！
唔通等8500咩

21000沽左細期果個巴打去左邊

得道成仙在心中